[求救] 香雞腳買西褲

有冇ching 隻腳都係好幼，除左度身訂造之外，你地會去邊度買褲

我依兩日去過G2000 M&S果啲睇，睇埋skinny fit，都仲係覺得褲腳好闊，好唔貼身

留名

度身買